有無戴得舒服唔焗+靚聲 無線耳機推薦？

夏天又嚟料 屋企平時唔開冷氣 仲帶緊三年前淘寶啲垃圾耳機
焗到頭都爆

唔使有靚mic 平時唔打fps唔需要啲聽聲辯位
宜家唔出街 幾乎帶足成日 純粹想戴得舒服又無咁焗
主要係聽歌同睇片 想要靚聲 最好係無線
筆直1000鬆啲
求ching們推薦

自推

百幾蚊 聲唔係差 但係好撚焗同有壓迫感

ath m50x?